男人不斷講晦氣說話姐係想點

想我氹返佢？

想你俾個屎忽佢拮

真

認真問

係想你拮佢個屎忽